(台測)明日傳奇 第3 4季

沙士又殺入黎香港 自己注意身體
播唔完下次播返
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在2017年洛杉磯看到時間大亂的傳奇團隊，最後發現原來已經離開的Rip Hunter成立了時間管理局替代時間領主。原來在他離開後發覺他們打亂了時間，於是就成立了時間管理局來解決事件。在2017年，時間管理局規模已經十分宏大。
同時，Rip Hunter也宣布傳奇解散。Sara回到星城，並在一間衛浴店超市里工作。火風暴、鋼鐵隊長則回到中城，鋼鐵隊長成為了該地排第二的超級英雄。而火風暴的兩人則繼續他們的生活。Jax繼續進修大學，而Martin則與他因修復時間而產生的副作用——他的女兒Lily等共享天倫。Ray則在矽谷工作。Amaya則回到1942年她的小山村。Mick Rory則在阿魯巴度假

2.五個月後，傳奇解決了所有時間錯誤。但時間線外的魔法生物開始出現影響時間線，魔法顧問康斯坦汀：驅魔神探及變形怪Charlie加入了傳奇小隊。另一方面，時間管理局為因應魔法生物的出現也開始建立防範機制，Nate為了逃避情傷也加入了時間管理局與Ave共事。

隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野

呢d superhero既劇好公式 劇情又重複